黃心穎打不死，完約跟家姐過檔Viu tv/拍電野做豪放性感女，有冇得諗？

連劉馬車咁既樣既coffee都可以一鋪翻身，
我打死都唔信黃心穎依家咁後生冇得翻身。
你有冇睇過/聽過佢同佢同許志安做愛呀？冇呀嘛。
當年全tvb封咀，楊思琦鍾嘉欣畀人X完，都可以同你講佢冇畀人X啦， 試後作多把圓月彎刀出嚟兜都仲得。

再唔係就返大陸洗底， 連馬賽都掂佢點會唔掂？
咪玩啦香港人，以為一單嘢可以搞死黃心穎

唔係有冇上床問題
係佢做人情婦咁已經失去咗tvb最大嘅師奶市場
佢俾人影到同n個小生上床只要唔係勾引人老公都冇咁大件事

viu tv大家姐黃心美， 帶細妹個檔， 好正常。

唔扮靚妹，做真女人，
拍一兩套性感劇，畀你班毒男打j。
兩下手就鹹閪翻生啦

鄭秀文大陸幾紅啊
返大陸咪一樣咪人封殺
係香港一樣比人封殺多，鄭秀文歌影視都有做過
大把人際關係
仲有馬明呢，大把人一樣同情佢

返大陸佢點得
大陸興韓妹樣,白富美,五官精緻
賓穎去東南亞(泰國以外)既國家可能仲有得洗底既

何傲兒 都洗到底

佢家姐同viutv 11月完左約

去tvb拍森美旅行團

屌好耐冇見過圓月彎刀
一見笑到停唔到

過日本拍av好過啦......

扮閃卡流出好過啦

你估佢冇人包咩
又大波又淫大把人想屌

佢家姐無做 ViuTV 喇

好多香港人好天真

要訓練最少3年

黃心穎係打不死嘅

條仔咁有米
收山都得啦

佢家姐顧惦自己先算喇

如果佢有演技都可以試下拍套淪落人2洗底
可惜佢無

tvb大把女啦，佢家姐又唔係特別靚
（真心咗）

百貨應百客

雖然唔係孖妹.
親2姐妹. 試過未?

睇吓荷里活有冇人對賣台穎有興趣？

痴女姉妹

百貨應百客一定有市場

過檔thisav就有得諗

可能100毛，杜文澤肯接收

問題係，條女得許志安果邊係 Paco 洗米华，簡單D～過大海做雞都唔得，港澳就冇肯定得翻身。Sammi 個邊就林建岳，大陸甚至亞洲都唔洗玩。所以tvb唔要就一定死硬，做娛樂圈冇後台點做。

佢依加變咗過街老鼠，公廁，狐狸精，邊有人敢包佢

有個北京人問我許志安黃心穎單嘢，我問佢點會知⋯佢話：這些新聞大陸不會屏蔽吧⋯
其實我意思係問呢啲香港八卦新聞你哋都會留意⋯咁呢單其實都幾大件⋯
btw其實呢單野已經衝出國際有外國有聲望既報紙都報道

紐約時報都有報

我成日睇淘寶直播，呢两日大陸個邊都傾緊呢單野

兩？

邊個咁睇唔開包賓妹

人生馬戲團

Coffee邊有翻身過
退出哂娛樂圈 全力集中教瑜珈+做老母 係間唔中上下蘋果賺名氣

有有錢佬要，可以拉頭馬，好過之前啦

姊妹丼.....正

其實會無事既~
要D時間啫~

係TVB D 手法玩得差D啫

釣到金龜同翻身係兩回事Wo
翻身係講緊可以撈返娛樂圈有戲拍有節目做有返人氣

大把中女c9聽sammi 唱歌大

我都睇佢既戲同歌。
但做娛樂點會死。
就係特登用佢，咁樣先有話題。

你做網絡社交媒體既，依家大把同行想搵佢宣傳。
早排餘香凝咪又係咁。晒氣啦，半年後就變女神

柒出國際

同埋coffee件事性質都唔同
佢只係同自己條仔喺殘廁扑嘢

但係今次係出軌

佢有啲唔同，因為佢攪sammi老公
有啲師奶fd嬲到炸開，瞓唔著
個程度同余香凝差好遠

收檔啦反仇軍

炒燈仔一人一滴口水都夠整殘viu牙

人地coffee都係自己一手一腳拍片教班先撈翻起 賓穎有咩技能可以自己翻身

去日本拍AV

魚腥凝帽個奀星冇問題，宜家chicken wing攪天后條佬噃！

家姐唔係viutv好耐啦

鳩sir心水清

家姐走左無做viutv好耐

直接攪新興市場...進軍賓賓圈，改名賓穎

唔明點解話賓大波
頂多B尾C頭

有錢就唔會揀佢啦，佢送畀我都要諗下

有鄭秀文係圈中一日
應該都好難再出現係娛樂圈
鄭秀文影響力太大
鄭秀文既後台既影響力仲大
何況佢冇樣冇聲冇演技
做得最好就係學是學非
應該最多可以番大陸登下台

ViuTV 應該唔會介意
不過首先要畀佢撚返一個節目先

咪係 攞陳家樂同鄭秀文比
無野呀？

"Mr. Hui and his wife, Sammi Cheng, a singer even more famous than he is"

收皮啦

睇落最多大b、似C都係谷出來
因為港女多數得A、所以b都算大

去幫德誠賣廣告啦

德誠女傭 ，安心聘用

睇相佢心口完全係墊出黎
究竟連登係咪咁多青頭仔連波都未揸過

睇嚟荷里活都冇人歡迎二五穎......

可能表演劈瓦片、轉車做打女就有得試，之前睇過《森美旅行團》嘅就知佢破壞力幾勁......

佢咁醜樣 成個蔡一智+賓妹 身材又唔夠人突出 點有得諗啊

又話封殺隻雞
依家播緊套我愛香港咪有佢份囉

食屎啦送比你要諗

佢衰咩

俾老坑包